唉.......今日見工點知比HR串到喊...18+

今日見hr問我點解唔做上一份工,我想講清楚,點知hr話我講野1999=.=
我話:你個傻的嗎hr緊係聽唔明我講乜啦,我智商300,所以你地同我溝通唔到姐
然後隔離個dept head聽到之後話: 哦...原來我地智商差成200咁多,唔怪之得啦...
咁我又接住講: 算啦,我都唔介意既...點知dept head竟然話我弱智仔,
仲同我講:我地呢度hr同dept head既智商都係500以上,又叫我死開啦,白痴仔..咁＝︿＝
聽到佢咁講我忍唔住流左少少眼淚,然後跑走左,不過當時我仲係好型棍>3<,
我決定唔搵工啦,以後日日上連登Hi 你地

如題...18+

我HR人間蒸發咗 想屌佢都唔得

樓主弱智？

THX.

hr好多時會咁 我覺得請同唔請都通知聲好
消失姐係咩2c
hr=垃圾

我智商300

你用華氏算式計智商

@

上次個HR同我講 話我生得太柒 驚我會影響其他同事工作表現
話我有潛質 但要整左容先...18+

喊咗正柒頭

我斬hr

我生出黎唔係為左比hr串

我以為係。

閱

實在太感動啦

樓主回晒塘

無是咁的 零分重作

hi binb

真人真事

而家唔興用是咁的

關18+咩c

我鍾意18+就18+

傻仔po拉

講乜撚野

read but 0 score, redo

Hi bbg

唔怪得知啦個句笑咗

18+ = 18隻字以上

你個傻的嗎嗰句真係笑咗

點解要@我..

2／10唔合格重作

Show哂啲公仔出嚟嚇窒佢哋

hr真的是垃圾

咩公仔唔知你講乜

懷疑你弱智 樓主明明已經講咗佢智商300

樓主打呢篇野打左一日一夜

好笑過喪清

似用唐氏多啲

又上咗熱門阻住行動po

jm9 ,呢到講野都1999

3/10

我娛樂台pr top3

唔係

另外2個係邊個

又撚新會然

做hr=古代太監

1999

閪女人黎

佢好嬲好嬲左好耐

我生出黎唔係比hr串

睇親都笑

樓豬我智商都300+ 完全明哂你

...

教下見工技巧..

如果咁都唔差

Noted

3百幾負評==

睇佢名都知

拉

推

我覺得幾好笑

你嘅回覆真係幾弱智下，不過hr大部分都唔係人嚟㗎，唔需要放上心

樓主快走 呢到等我頂住先

原來今日你條傻西嚟見工 哈

好明顯...
30當300

18＋
我入到嚟